336415
4823
Đã có bạn nào đọc tập thơ này chưa? mình cảm thấy tò mò với cái tên của sách. mở bản đọc thử nhưng bên trong không có nội dung. admin share bản đọc thử cho mình với nhé.
Thời gian này, sao cuốn nào mình không thể mở bản đọc thử được kìa Tiki ơi. Chắc mình vào search để đọc trước quá, tập thơ này gồm 60 bài thơ với mức giá vừa phải. Mình thích mua hàng ở Tiki, đặc biệt là sách vì vận chuyển, giao hàng của tiki rất cẩn thận. 
Đưa người yêu qua nhà người yêu cũ
Rơi cơn mưa ban trưa
Chợt thấy mình tách thành hai nửa
Nửa ướt bây giờ, nửa ướt xa xưa
Mình sẽ viết tiếp nhận xét khi đặt mua thành công và nhận được tập thơ này trên tay. 
5
525423
2015-11-12 13:13:38
--------------------------
